可受教主楊丞琳有冇同小豬做過愛？

羅志祥演唱會強吻楊丞琳，對方反露甜蜜樣。楊丞琳稱身材被羅志祥看光，嬌喊把她娶回家。2010年5月3日，羅志祥在香港紅館舉行《舞法舞天世界巡回演唱會》，可愛教主楊丞琳以性感打扮擔任嘉賓，二人在台上旁若無人打情罵俏。楊丞琳輕咬羅志祥手指，羅志祥乘機捉緊她並偷吻她的臉頰，楊丞琳反而露出甜蜜樣，惹得台下粉絲尖叫。羅志祥和楊丞琳二人因合作《海派甜心》相識，之後一直都有緋聞傳出，然而羅志祥曾堅決否認，稱對方只是好朋友，自己是單身。2012年，在微電影《再一次心跳》首日瀏覽率破300萬慶功會，羅志祥還曾大贊楊丞琳「皮膚很好!」，楊丞琳臉紅回應說：「正面背面(身材)都被你看光了，還抱著我腳不放，在古代的話你就要把我娶回家了啦！」

話冇冇人信

同小鬼一齊3p

點會冇

應該係問做過幾多次

李榮浩碌鳩都唔野小，楊識簡男人

有 ，完，咪撚再講啦，好悶。
問隻雞有無比人屌，多鳩餘。

你點知的

楊丞琳重係處女

聽講佢都麻麻地小豬？

楊臣又咁出名